{
  "Work on VideoCoin Network": "<0>비디오코인</0> 네트워크에서 작업하기",
  "Dedicate your unused compute power and earn cash":	"사용하지 않은 컴퓨팅 파워를 활용해서 돈을 버세요",
  "Get Started":	"시작하기",
  "Simple Setup":	"간단한 설정간단한 설정",
  "Our software is so powerful use any hardware that works with Docker to begin working in minutes":	"우리의 소프트웨어는 매우 강력합니다. 도커(Docker)와 작동하는 모든 하드웨어를 사용하여 몇 분 안에 작업을 시작하십시오.",
  "Learn How":	"어떻게하는지 배우기",
  "Get Paid in Cash"	:"현금으로 받으세요",
  "Unlike other projects which deliver inflating tokens as reward we pay our workers in cash":	"토큰을 보상으로 제공하는 다른 프로젝트와 달리 우리는 워커들에게 현금을 지불합니다.",
  "See Reward Breakdown":	"보상 내역 참조",
  "The Future of Video":	"비디오의 미래",
  "Be a part of our innovative team by working with us on some of the most cutting edge video projects":	"최첨단 비디오 프로젝트에 참여하여 혁신적인 팀의 일원이 되십시오.",
  "How it works"	:"작동 원리",
  "Our quickstart guide will get you setup and running our latest worker software in minutes":	"<2>빠른 시작 안내서를</2> 통해 몇 분 안에 최신 워커 소프트웨어를 설정하고 실행할 수 있습니다.",
  "Begin Working"	:"작업 시작",
  "Once your worker node is set up it will receive portions of video files to transcode Once completed it will be submitted for review":	"워커 노드가 설정되면 트랜스 코딩 할 비디오 파일의 일부를 수신합니다. 완료되면 검토를 위해 제출됩니다.",
  "Get Paid": "지불 받기",
  "Upon completion of work validation you will be paid for the work completed in cash Cash payments will be handled via Public Mint":	"작업 검증이 완료되면 완료된 작업에 대해 현금으로 지불됩니다. 현금 결제는 퍼블릭 민트(<2>Public Mint</2>)를 통해 처리됩니다.",
  "Learn How Get Started":	"시작하는 방법 알아보기",
  "Worker Quickstart Guide":	"작업자 빠른 시작 안내서",
  "Start Tutorial":	"사용 치침서 시작",
  "Setting up a Worker on RaspberryPi":	"RaspberryPi에서 작업자 설정",
  "Setting up a Worker on Jetson Nano":	"Jetson Nano에서 작업자 설정",
  "Have Questions":	"질문이 있습니까?",
  "Need Help Setting Up": "설정에 도움이 필요하십니까?",
  "Check out our community forum to chat with others":	"커뮤니티 포럼에서 다른 사람들과 채팅하십시오",
  "Join Community":	"커뮤니티 가입",
  "Want to Develop with Video Network":	"비디오 네트워크로 개발하고 싶습니까?",
  "Learn how to start building next generation video streaming applications":	"차세대 비디오 스트리밍 응용 프로그램 구축을 시작하는 방법에 대해 알아보십시오.",
  "For Developers":	"개발자들을 위한",
  "Want to Stake your Tokens":	"토큰을 스테이킹하고 싶으십니까?",
  "Learn more about our groundbreaking staking model and begin staking your tokens":	"획기적인 스테이킹 모델에 대해 자세히 알아보고 토큰 스테이킹을 시작하십시오.",
  "For Stakers":	"스테이커"
}